點解青衣連儂橋有pccw係度？

得我一個又唔敢趕佢走

推

我冇野講

我要見律師

幫幫手

青衣條橋真心勁

唔知青衣咩環境
但我見荃灣會喺連儂隔離擺檔

上水同柴灣一樣都係牆+檔組合

但係佢而家擋左半條路

最重要既資訊都俾佢cover左